條Brian Cha經常彈廣告出黎，講埋啲空洞既阿媽係女人理論，煩到仆街！

條友幾時可以收皮??

邊有咁多正能量

華記d fd ?

係，根本講廢話

block 極都 block 唔完
好撚煩

依啲懶係人生導師
10個有10個都係呃錢
佢肯定比左好多廣告費

邊個來

你有無諗過點改變自己?

好似偏黃但真係好煩

你有冇試過食飽飯之後想屙屎？係咪覺得好神奇啊？如果有既話係下面留個Yes比我。

有

公司幫襯過 獅子開大口
用唔同方法講阿媽係女人 慘在膠層們好buy

same here

可以點report佢

最好笑條撚樣真係以為自己好有料同埋講到d廢話好似發現新大陸咁先好野
連自己都呃埋既境界 人生導師

人地俾成球嘢落廣告 點會俾你地report幾下就收皮

睇佢有出黎遊行 好早期已經有講
但真係好煩 youtube又見到 fb又見到
究竟Etoro煩d定依條友煩d
成撚日講保險點搵客 咁撚易你唔去做

認同既 比個like我同share出去

實事求事 佢就算講阿媽係女人
佢都講得夠力，又有做晒功課咁
咁佢事實係令到有人信佢 有公司俾錢佢
姐係做sales 做得成功囉

咁總有野學到嘅 唔學佢理論都學下佢講野同sale 野方式都叫學到野

你睇9up到極限嘅韓國輸差啲選中總統啊

公司應該出錢幫膠層驗智力

其實又無話唔得，畢竟大家搵食，都明既，不過真係太多密集式廣告

禁下面個網址，留底電話同地址，頭三十名，我就送你點最有效屙屎的方法比你，記住係免費

黃嘅就由佢啦屌
又係到批鬥自己友

拉

知唔知點樣可以不斷吸納更多既支持者？有冇發現有啲人做錯少少野會比全世界屌？你老闆成日話你知好多既方法，但係好多都唔work係咪好神奇？係下面留言，share 出去，我哋同事會馬上send資料比你。等我話你知解決方法。

黎緊好多人會輸錢，亦都會有好多人會贏錢

佢講到自己出入都係坐私人飛機真係咁撚堅？

膠得滯

尼種sales樣講野太自信係通病

佢搵緊7位數一個月

有野唔好就講 冇問題嘅

專呃有錢人同極冇自信嘅人啲錢
通常有錢人都冇嘢做好得閒就會捨得聽人鳩up
冇自信嘅人更容易聽佢up，因為佢地連依啲common sense都冇
兩個extreme

當然啲公司hr on99有筆錢要洗會請依啲人做培訓，但通常聽果啲人 e. g高管都係迫住要join

光頭Bob想學佢條路

其實可能係有個金主去捧呢d人出黎
背後有個團隊去管理

黃架，之前開live話唔比自己啲女做警犬

有咩問題

政治立場：黃
收入高：月入7位數
講座多人睇：睇facebook

教人用網上平台做生意暏

有冇人join話過佢課程? 係賣咩

手足黎 又唔洗錢咪聽下囉

之前睇過一條片
講咩想做成功人士第一件要做嘅野就係早起身

人生導師個個都係咁

美國果d anthony robins 咪又係

佢唔係藍絲已經難得

真，咪當免費娛樂

佢成功嘅秘訣就係一大班傻仔俾錢佢睇佢點成功

呢條冚家刻D廣告檢舉左冇再出現我FB

要呃人先要呃自己
好明顯佢已經入晒腦

個撚個香港人都好撚早起身

黃就算啦
批准

又係D 呃傻仔既老千

專呃有錢人同極冇自信兩個extreme嘅人啲錢
通常有錢人都冇嘢做好得閒就會捨得聽人鳩up
冇自信嘅人更容易聽佢up，因為佢地連依啲common sense都冇，一有小小正能量就好似突然間有人支持自己，覺得有人留意自己咁

當然仲有啲公司hr on99有筆錢要洗會請依啲人做培訓，但通常聽啲同事都係迫住要join，唔係compulsory 要聽彩佢都on9

依啲錢真係好撚易賺，完全係無本生利
廢撚過地產保險agent閪

Youtube 條Briancha 好撚柒鳩煩

正解
教我點做
Block極fb都仲有
點知ig同YouTube 又有

黃佢老母

上撚左佢D堂先好回POST
詳情唔多講^^

我係youtube 見佢一次廣告禁佢一次

正能量唔係唔好 ，但條友有d自打嘴巴
叫人唔洗fb yt落廣告吸客哂錢 ，但自己又係fb yt落廣告吸客

soft still係最值錢
你覺得佢9up,其實好多大公司都要請依d人
CPD好多都係咁~

或者咁講 你可唔可以淨係9UP，收入唔好話咩7位數 生活都成問題

佢最型果次係串d差佬搵3-4皮一個月好叻咩
叫人唔好做差佬

同埋721之後話比人打一定要還拖

估唔到佢都幾黃下

你有無諗過芭芭芭芭
點解你唔得芭芭芭芭
有無問過自己點解芭芭芭芭
曾經我芭芭芭芭
班激勵佬成日都呢4句整個連招出黎
真係好撚7煩 但又有一班無腦聽佢講
好撚痴線

連登仔覺得人地咁樣9Up就搵到7位數
咁做咩唔做呀
公道d講句 佢教人心態調節 生活習慣
真係成功人士必備條件喎
有咩得罪連登仔

係下邊打個1

個post有人信佢月入7位數講座多人聽先on9自己起下佢底就知佢唔係吹到全世界都幾百個學生咁勁

笑到仆街

soft skill 值錢啲定soft still

上過，垃圾

人地就係搞吹水搵食
點信

肯吹就得

好耐之前公司都請過類似trainer , 其實無咩實際理論 ，但會用好多就話技巧小活動玩，搞到你個人自信D ，好似催眠咁但你本身個人都自信既話就無咩用

吹到咁先有信眾信跟佢做就會跟大錢

YES

Brian Cha

條友之前show 左 用左1年六百幾萬廣告費更係成日彈啦

佢應該有億幾身家大家馬拉 新加坡傻鳩聽佢up

就係on9先做到高層

點樣block左佢 煩到閪咁

佢仲叫狗咪撚再做狗
佢大把人脈
啲狗有良心但驚收入問題就搵佢轉工
佢介紹

不過講開又講，幾時d低層都係覺得高層on9
高層就永遠都覺得下面嘅無心做野，做到野係應份

職場定律

永遠厄人係最好賺，好似賣波料，倫敦金咁，咁無稽既事，總有一班人會信

保險狗？

佢幾識玩心理
之前無聊試吓留contact畀佢
佢啲sales會用bad cop good cop
第一日傾完一大輪話你未ready好佢哋嘅系統唔啱你
第二日會有個senior打返嚟話聽返錄音，係琴日個sales判斷錯，你好適合，快啲畀錢咁

飲食業
呢排汁左好多間 蘭桂芳照妖鏡
利申 前職員

眼中只有錢嘅人好極有限
冇錯，愈有錢係愈幫到人
但係係少數
你點知俾錢上佢堂嘅人，會唔會係上佢堂好有自信
最後因為太有自信所以失敗做錯事
幫人變害人

Better trading依個youtube channel應該有上過條友既堂，d selling技巧同條友講既野一樣

咩免費教學影片，一對一面談

講真睇佢d片其實內容都幾廢，如果炒得勁就唔會開班教人啦

條友乜事？
啲片chok撚晒樣同聲

香港禁藥三鐵運動員都好似同佢合作過呢啲尻up facebook live
屌又係講埋啲咩點樣提升自信心

條廣告片睇得出個人冇乜內涵

依個係真煩到喊

條友講親啲嘢都係阿媽係女人
都唔知點解會有咁多人buy 佢

好傳銷feel

係煩, 講埋D中學生都明既野, 但你得咩?????????
sorry, 人地真係搵到$$$$$$$$ 幾部跑車又大屋, 有公司好多國家都有學生

人成功總有值得學習地方, 至少佢無呃人, 學下人D present skill / sale skill la

寧願彈佢都好過彈邪教廣告。。。。。。。。

yes

應承我 唔可以當手足係condom？

呢d on9 仔真係又有信架
特別係做直銷，保險個d 人
我以前就識一個做直銷嘅人好鍾意睇佢

咁有用架？用埋d 賤招

條友之前喺cctvb落過廣告，咩smartME講放租，把聲同內容又係煩到仆街
講嘢口齒不清，懶係抑揚頓挫，實質又lur又難聽

fb youtube洗咗板一段時間，扮晒人生導師創業家，真係好撚煩好噁心，黃都冇情講

大家要正面面對，要正能量，改變自己，唔好因為失敗而對自己失去信心，因為你的態度決定一切，你要做成功嘅人就要面對失敗！我曾經都面對過失敗
講埋啲廢話，我都識講，不如直接啲，點樣先可以好似你咁呃到咁多錢，你咪又係靠父幹

愈來愈多佢個style嘅片周圍彈出
但不能否認 ，佢比佢啲疑似學員有自信得多，演講力亦高得多。

佢出發點又無壞嘅。咁嘅Sales唔一定最top，但市場上，依類人，的確會搵到生意。啲所謂導師，教人時可能係pro嘅，但鬼識sell自己咩，條友咪睇中左個market囉

10年後，依班當年會考生，咪做緊嘢，跑緊數，搵緊錢囉 點會唔buy啊? 咁有回憶

連登仔小學雞多點會明

SmartME 係李根興喎

洗唔洗咁話人呀

真心想知去上堂會係咩人
係毒撚, 定係成功人士再想上一層樓O既人

事實喎

五6i540974444554444443[url]網址[/url567u][url][size=5]網址[y/size=5][/url]22554666[oran5ge][rf64/orange]u7u6555ttyyytuu7午柒68ej

你開始諗係咪真就墜入佢既騙案
同倫敦金一樣 sell 自己由公屋轉到獨立屋 渣林寶

屌你咁撚似樣

邊似樣
smartME條友i成個老版彭于晏咁 盤生意仆街得黎大仲大過brian cha

嘩，今日喺毒果賣埋廣告
真係滲透喺每個角落呀喂

你係唔係喺最近嘅股市大起大落中損手甚至失去大部分身家?

有冇諗過點解咁多人投資成功你唔得？

我曾經都喺股票市場損失過狗位數字。

但係今日嘅我有樓有車有老婆仲有私人飛機。

想知我點做到？

喺下面留寫個yes,話我知你嘅決心，我團隊嘅工作人員會聯絡你，同你一齊邁開財自嘅大道

佢做吹水佬好成功
至少大集團比錢叫佢黎教人心態

講d 嘢雖然係阿媽係女人，但係佢講得夠霸氣，流利

鼓勵演說家我從來只係信一個：阿道夫 希特拉。其他一律垃圾

連登仔定律，逢紅必反

叫啲差狗唔好再撈 搵佢上堂

早抖啦你
撻希特拉個朵 好型咩

啲離地高層通常好中意呢啲野

百貨應百客姐
大把ted talk都係講呢d道理架啦

佢target customer又唔係我地
係班大集團高層/老闆
慘得過班高層/老闆by佢
所以抵佢咁成功既

大賭李嘉誠
幣少
拜仁茶

外型上佢冇呢個本錢